政府已經講緊 緊急法抄家 走資最後逃身門 快走

「窮撚」避險三寶：Citibank、美金、Firstrade

再唔走渣都冇

找換店換美金有冇伏？純粹驚假銀紙又冇時間去銀行

銀行好過啦

找換掂都係藍絲